夜晚去警總外牆投影巨形圖象「 headquarter of gangster 」

黑警士氣會進一步崩潰

呢招幾好！

[勁近影到，一定要推] 721上環天橋上無預警下向人群開槍

推推推
香港警察，香港垃圾！
光復香港，時代革命！

推

大多數警察沒有閱讀英語的能力

唔係元朗先係咩

警: 頭咩咩咩????

headquarter of thugs

多謝文宣巴絲咁多靚poster
個日程表加埋星期幾會更好